而家最大問題係動用緊急法！！！

佢而家係用緊急法黎通過任何法例
唔好再搵路走啦
佢遲早都係頒布其他野黎堵塞漏洞

咩叫符合哂所有條件但香港唔係緊急情況？
緊急法係想用就用架？

推

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

TWITTER要人